# 【永久免费安卓梯子推荐】六款适用于安卓机的稳定免费科学上网梯子软件，Andriod系统梯子分享

**目前安卓手机在市面上的占有量还是挺高的，所以越来越多的朋友都想找一个安卓手机上免费好用的科学上网梯子软件，正好本人这些年一直都是用的安卓系统手机，手头搜集了不少网速又快又稳定，并且没有广告的安卓梯子，今天就给大家分享六款Andriod系统免费好用的梯子软件。**

## 一、Westworld（适配市面上所有安卓机型的免费梯子软件）

网址：[https://xbsj5209.com/i/ask006](https://xbsj5209.com/i/ask006)

推荐指数：★★★★★

推荐理由：早期的安卓系统因为系统本身原因，导致市面上的很多软件只能适配一部分机型，但是Westworld不同，它经过长时间的技术迭代，目前已经能够兼容市面上所有的主流安卓机型，无论是小米，魅族，华为等，都能够下载安装使用这个免费的安卓梯子软件。

Westworld免费安卓梯子的优势在于上网速度十分快，因为全站都是IEPL专线，像是搭建了网络上的高速公路一样，无论早晚高峰，都能享受到峰值左右的网速，并且能持续保持稳定，同时上网期间也不会出现卡顿问题。

Westworld可以通过虚拟邮箱注册，每个虚拟邮箱对应一个账号，有三天的免费使用时间，到期后更换虚拟邮箱就可以无限免费使用，非常方便，当然这个漏洞不知道什么时候会被堵上，至少目前为止亲测还能用，其上网速度在我用过的所有免费安卓梯子当中属于Top1级别。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/04/25/5VBjuEapdcGfkrm.png)

## 二、Vovivo免费安卓梯子

推荐指数：★★★★★

推荐理由：Vo的来历背景很深，是由坦桑尼亚科伦实验室开发的一个翻墙代理软件，这原本就属于公益项目，所以能免费提供给大家下载使用。Vo对安卓机的兼容性很好，下载安装之后对其进行一键授权，就能在安卓手机中免费构建一个私密的内网络，同时对上网数据进行加密。不过后期因为运营成本问题，Vo也陆续在软件中植入了一些小广告，用户可以选择观看完毕或主动点击关闭，并不会影响使用。在观看视频方面，Youtube的720P清晰度可以毫无压力超前缓冲，也是我很喜欢的一款免费安卓梯子软件。

## 三、GLaDOS免费安卓加速器

推荐指数：★★★★

推荐理由：GLaDOS这个品牌应该很多人都听说过，作为业界的老牌加速器，其在pc端的软件一直受到用户的热捧，如今GLaDOS也拓展了新业务，开发了安卓上的免费加速器。虽然叫游戏加速器，但其在上网和浏览视频方面也一点不含糊，后台的线路繁多，你可以选择最优线路进行浏览，也可以选择官方为你智能推荐的线路。GLaDOS在pc端的客户端是付费的，但在安卓上的客户端可能因为刚面世的原因，对用户完全免费开放，只是不知道后期会不会加收费用，趁着目前这波羊毛还在，大家赶紧去薅。

## 四、FastLink

推荐指数：★★★★

推荐理由：FastLink是一家老牌的机场服务提供商，不仅有免费的安卓手机梯子客户端，更是针对pc电脑也有客户端可以下载，至今为止运营四年有余。长年的运营使其客户端迭代的尽善尽美，并且网络线路优化做的也很不错，其在安卓手机上的免费梯子客户端可以通过分享给朋友使用，而给用户免费增加使用时长。后台主要的网络协议是V2ray，上网速度非常稳定，并且采取了无日志运营策略，有效保护用户隐私不被泄露。FastLink是我之前一直在高频率使用的一款免费安卓梯子软件，不仅因为其速度快没有广告弹窗等优点，还因其客户端的UI设计很简洁整齐，对于我这类强迫症用户而言，使用体验十分良好。

## 五、TLY 

推荐指数：★★★

推荐理由：TLY 以其常年下来的稳定性为人们所熟知，因为运营时间足够久，所以积攒了丰富的和防火墙抗争的经验，这一点在其软件的功能上有所体现。TLY 不仅支持观看流媒体视频，而且对安卓手机上的游戏加速也颇为不错，在日本，新加坡，俄罗斯等多个地区部有服务器，可以给安卓手机用户提供更快更稳定的上网服务。而且其采用银行级别的加密技术，也更好防止了用户隐私泄露等风险。

## 六、Dogge 免费Andriod梯子

推荐指数：★★★

推荐理由：Dogge 的安卓客户端，是不限制连接设备数的，也就是说，你注册了一个Dogge 账号之后，可以同时在多个手机上安装他们的apk，并且用同一个账号登录，这也方便了与朋友一起共享这个免费安卓梯子软件。Dogge 采用了Camouflage技术，可以很好的将用户翻墙流量伪装成正常流量，躲过防火墙的探查，同时也能帮安卓用户躲避和过滤来自网络上的垃圾广告和垃圾流量站点的骚扰。Dogge 在全世界部署了3200台服务器，盘子做的很大，不过遗憾的是，上网速度并不尽如人意，否则它应该能成为我心中的第一名。

**以上六款免费稳定的安卓梯子软件就是我自己这些年经常在用，并且可以确保安全可靠的。难能可贵的是，这些安卓梯子虽然都免费，但却有专人在维护线路，所以长期用下来一点问题没有。**
